
                      La película no está mal, pero creo que le falta algo más de tensión,  hay momentos en los cuales se hace pesada. Las actrices están muy bien y el final muy bien elaborado.
        
            